有冇人同我一樣，沉迷上連登，茶飯不思？

本來屋企都幾美滿...
呀哥係銀行到做，呀妹又準備做護士咁樣..
老豆老母又有穩定收入..
大家一家樂也融融 但係我就格格不入
平時一齊出黎玩個陣我就淨係係到禁電話上網
上論壇出膠post...
由一開始扮人格分裂，去到依加真係人格分裂
係現實中揾唔到自己目標
男朋友又識唔到
點解得我一個人人生咁失敗
其他人都咁美滿？
諗到呢度，又想繼續沉迷上網逃避現實了...